FreeHKLIve 反送中直播網，招募識任何外語嘅巴絲幫忙

小弟幾個月前開始營運緊
有見唔少外國人參與討論 / 收睇，所以希望提供一個具多國語言功能for外國人睇live。因為鬼佬未必識係facebook搵香港本地媒體嘅live黎睇，所以提供一個方便d既平台比鬼佬用都幾重要。

現招募識任何一種外掛嘅巴絲幫手翻譯，任何一種外語都得 !
為免有三毛搞事，文件係read only:

如果巴絲打有興趣幫手，請透過tg / facebook 搵我，我會將比編輯權限你入呢份文件 :
tg:
fb:

萬分感激

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人反抗 !

小弟不才，英文版都可能需要搵人幫手執執

我幫係推
多謝各手足
但我中英都唔得
好後悔無讀多d書

唔緊要，多謝你

Push

幫你推

幫推

個網好勁

推！

淨係識英，不過應該夠人
幫推

推

意大利文已出，感謝網民Lauren